點解民主黨派黃碧雲參選

如題
睇返黃碧雲過往政績平平
試過投錯票
宣誓風波事件 同梁游二人割席
最近又毫無作為
唔似鄺仔咁有幫手
點睇都係一名廢老

入到去都未必會為香港人謀取利益
屍位素餐
有得揀會揀本土/後生熱血嘅議員
利申：非分化 純粹唔鍾意佢

黨內機制問題

佢合乎程序去做黨內初選 當然冇問題
知恥近乎勇 但佢無恥

而且黨內有票1/4人不滿佢，仲加埋含淚支持嘅

基本上已經對佢有一個警惕

咁民主黨應該由佢黨內制度開始改
揾個冇認受性嘅人出嚟有乜為

肥亨利fb：

黃碧雲用軟弱無力嘅語氣向佢個契家佬喊話：「陳健波呢個係內會唔係財會，請你離開」

聽倒佢把死人聲，真係充份代表咗而家飯民嘅抗爭意志究竟有幾「強」

坐響位印印腳做下直播又逗十幾萬，仲要下屆又連任多四年，吹咩？